# internet-an-sachsens-schulen

Dieses Projekt stellt die Internetverbindungen von Schulen in Sachsen auf einer Karte dar. Es soll der Allgemeinheit dienen und eine Hilfestellung für den Breitbandausbau vor allem im Bildungssektor bieten.